# PHP SDK для скачивания музыки из соцсети ВКонтакте

Использование:
1. Создать объект VKSDK\client\AuthConfig('логин ВК', 'Пароль ВК').
2. Выполнить авторизацию с помощью VKSDK\client\AuthClient()->getClientConfig(). Возвращаемый объект будет необходим для использования методов API, работающих с музыкой.
3. Создать экземпляр VKSDK\client\Client($config), в конструктор которого необходимо передать объект, полученный в предыдущем пункте.
4. Использовать методы, реализованные в клиенте: получение списка треков пользователя, поиск, получение рекомендаций (по треку и по пользователю) и популярных треков.

- Все структуры данных, необходимые для заполнения перед отправкой запроса, расположены в директории src/lib/request.
- Все возвращаемые структуры данных расположены в директории /src/lib/response.

Документацию по оффициальным методам аудио ВК можно найти здесь: https://web.archive.org/web/20150428172904/http://vk.com/dev/audio.get
Для получения аудио токена используется репо https://github.com/vodka2/vk-audio-token/blob/master/README.ru.md